用過7-11防水鞋套請進

小弟好怕鞋入水, 想買但又怕伏, 請問用過嘅你有咩感受?

推

好用 完全包住隻腳
但長期cool 到實有少少攰
小心地面滑/跑時會跣腳

多謝意見!

但我著41.5，買M定L

會唔會冼